原來阿朗2一2里昂都唔係好柒

仲要比人黑球作客pk先出局

係

係得班姜欺迷笑咋麻

bernardeschi kick 到都黑？ 鬥黑一定係迪比手球黑D

而家全世界都笑緊佢地

凡事留一線

兩球都唔應該俾
不過祖蝕底啲
大家Chalk off球pk
Lyon就冇作客入球打加時

如果冇咗個兩球十二碼，大家一齊打加時咁真係公平啲

輸8-2更柒 仲要一場

巴打以德報怨 好高質